龍格堡初試勝感

凌晨4點上演 大家請較定鬧鐘睇

屌你 又燈

食屎啦瀨屎蓋
龍蛇有咩得罪你

認真西咸今季咁柒阿狗唔會輸啦

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

Yes

馬會仲有平半盤真係唔話得

按咗層樓All in咗西咸

聽朝就約經紀搞移民

你好憎阿狗？ 有咩得罪

牙蓋連阿狗都燈

又燈

燈

破燈了！

可以去邊

地府